# Modelo_vetorial_ri
implementação do Modelo Vetorial e WAND para o primeiro trabalho de RI.

Instale o NLTK; (pip install NLTK)

Execute main.py

O programa já instala os outros modulos necessários

Observações: O programa gera dois diretorios (dumps e listas) para uso da engine. Se você precisar apagar o diretorio dumps, apague listas também.
